蘋果踢爆：周大福假網頁「買一送一」掠水

蘋果踢爆：周大福假網頁「買一送一」掠水

假周大福網站聲稱，因周年店慶舉行促銷活動，更可於網上落單。互聯網

近月飾金價格上升，購買金器人數減少，有不法之徒乘勢於網上開設假冒「周大福」網站，聲稱促銷大平賣，金手鏈買一送一，據了解，不少市民中招，於網上落單並付款。周大福回應指，已交予相關部門處理，保留法律追究權利。

記者：潘婉玲

截至昨日下午，假冒網站及facebook專頁仍然運作，並可即時自助落單。《蘋果》近日接獲多位讀者投訴，分別於網上發現假冒金飾連鎖店「周大福」的fb及網站，記者發現，假店fb頁面及頭像與真的一樣，然而認真細看，假店fb追蹤人數只有幾百人，與真的逾十萬人相差甚遠。另外，真身fb名字為「周大福官方網頁」，並有fb認證剔號；假的則名為「周大福」，沒有認證剔號。

假周大福fb專頁抄襲得極相似，僅名字有別。

網民留言踢爆呃人

假冒「周大福」fb上周起發出帖文，聲稱為慶祝周大福店慶及新店開幕，舉行促銷活動，足金Hello Kitty手鏈以超低價398元出售，更買一送一，騙徒又聲稱可提供鑑定證書，有網民留言踢爆是假網站呃人。

除假冒fb專頁，騙徒亦開設虛假網站，，與周大福官網 的網址相距甚遠，網頁同樣以買一送一出售Hello Kitty手鏈，未知兩個假冒網頁是否有關。「stillthisway」更上載周大福分店照片，表示顧客對產品存有疑問，可電郵查詢，但並沒電話號碼。

其實，假冒周大福事件屢次出現，2017年10月，周大福曾就有騙徒假冒集團高層及代表發聲明；去年10月又出現假網站，以300多元超低價出售足金對戒，台灣傳媒亦有報道。

周大福發言人表示，近日多次發現有冒認周大福的網站或廣告，虛假不實宣傳，已通知法律及相關部門作適當處理。集團對任何假借和冒用周大福名義的單位、企業、機構或個人保留法律追究權利。另外，集團不時於官方宣傳渠道提醒公眾提高警惕，促請消費者於周大福官方渠道查詢相關資訊。

蘋果踢爆
強權當道，歪風四起。

上有沙中綫剪筋，下有美人計騙財。此時此刻的香港，偷呃拐騙、巧取豪奪之事層出不窮。

讀者路見不平事，請即向《蘋果》報料，踢爆大小劣行。一經「蘋果踢爆」版獨家採用，即獲酬500元。

「蘋果踢爆」報料WhatsApp：6383 6568

上一則
上一則
無遮無掩 開放式蹲廁醜出國際

下一則
下一則
蘋果踢爆：九萬蚊連衫洗被偷 警拘尼泊爾女

有無人放蛇拉人先. 搵10個8個買之後拉晒成班友. 記住而家犯法唔怕坐監因為香港坐監生活有得食有得訓仲打風落下都唔怕.
最怕係咩? 就係佢地犯法既目的, 賺錢. 罰錢最啱.

對為錢犯法既罰錢
對為名犯法既除名
總之佢為乜犯法就罰果樣仲要有咁重得咁重. 因為知法犯法